有冇諗過你唔升級 垃圾法庭會認為緊急法有效

班離地法官就算唔紅
都會認為任何可以平息事件既都係符合大眾利益